大家覺得贏左啦？

五大訴求？
人權法？
手足？
死左既義士？

大家係咪已經當冇左件事？

人呢？